作為一個含大迷，咁嘅分組真係得啖笑

首先咩藍翼,唔好玩啦 泡菜野，6分穩陣

港超冠軍,,如果係香港國家隊就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,亞洲盃又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..含大半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

Today is no mood

佮

is侮辱